
                      Decepcionante pero entretenida. Como película esta bien pero como peli de godzilla no me gusta demasiado. Acción y enormes efectos especiales pero los actores le roban todo el protagonismo a Godzilla. Aun así sus escenas(k son pocas la verdad) son una autentica demostracion de su poder y son una pasada. Punto para Godzilla por su combate
        
            